你夠無厘頭先好入黎

年輕可以彈返黎

屌你老母

我愛黎明

幾時交？

即刻轉身射個三分波喇

我愛尚多湖

就憑你呢句，
我打爆你個頭，
磨成粉再沖落屎坑，
全蚛蝈無人個人話我唔啱。

嗯

下任叫架喎

唔錯 十分有五十六分

搖撚準備

我頭先一路刷牙一路食麵 搞到我唔見左條賓周呀

USB port幾好屌，今日我食左兩餐飯就訓醒左

好眼瞓又瞓唔著

木棍我大碌d,然後拎去住麵，加多d 餐肉，加兩隻太陽蛋走強黃，7碗水煲成8碗水，然後倒左佢

明年今日？